[求救] 痾咗4日，求介紹腸胃醫生

事源我星期六本身有少少感冒，肌肉痛同無乜精神，但因為約咗人照去食壽司，食完就奶野啦，開始肚痾。
（啲野食應該有問題，因為三個人入面有兩個都肚痛，係另一個第二朝就無事，我就痾到今日都未好返。）

核突少少都想講埋，我痾嘅程度係直接痾水，呢幾日都好似用屎忽痾尿咁樣。

星期日睇咗醫生，話我感冒菌入腸，開咗三日藥，點知食完無好返，好似仲差咗。依家痾到肛門肌肉一放鬆就會痛，好辛苦，夜晚又訓唔到，求介紹醫生，唔想又睇完病多兩錢重。

一直都免疫力低？

本身身體算唔錯，未試過好似今次咁，咁多日都無好轉

係幾年前試過，又痾又嘔到凌晨4點，明明夏天，但發冷到要用熱水袋，加埋幾張被，羽絨同睡袋先唔凍到震，本身諗到第二朝去睇醫生，點知訓醒就無咩野。
但自此腸胃就差左，唔知關唔關事

乜都唔識
幫你唔到 都唔知有咩呢方面叻嘅醫生

祝你快d好翻

多謝 有你推下post都好

會唔會係你本身病病低
抵抗力低下
然後又有蟲 你朋友健康殺得死
你就逗留左體內

巴打住邊頭？

沙田果邊

呢個都有可能，但生蟲會痾咁耐？

食益生菌

幫巴打推下
我有啲啲建議 一係比佢痾清哂先 就算痾好多次都可能入面啲菌仲未排哂出嚟
一係就你睇醫生再拎止痾藥 （但弊處就係如果仲有菌要排出嚟就排唔到 ）
一般睇醫生都會比埋調理腸胃既藥你
我又覺得可以唔洗睇專科住 我有fd試過痾3日水先開始停 不過佢係睇中醫...
你試下睇左普通醫生先？ 睇下止痾藥幫唔幫到你 加上會附幾隻腸胃藥 睇下o唔ok ？ 我番工見好多人都係咁 （唔好問我番咩工 ）

呀仲有呀 會痾既話唔係感冒菌入腸就係腸胃炎嫁啦 可能咁岩你睇個醫生斷錯症開錯藥

我個人有個建議，我上次都係咁好翻，連續三日淨係食白粥，咩都唔准食

嫌無味就瘦肉粥 但係都淨係可以食粥 肉唔比掂

食返兩三日粥先啦
記得飲返d保礦力補水 唔係柯到脫水

已經一直食緊粥同飲緊保礦力

去威記啦

多謝 咁耐都未痾清有D想死, 我聽日會睇下普通醫生, 有人介紹呢個 聽朝睇

之前痾水都唔算辛苦, 係依家開始肚痛毛辛苦

我覺得就係上次無排清哂菌, 搞到依家腸胃咁弱

我都試過, 屙水屙到真係好似用屎眼屙尿咁
屙左4日食清左就自己好返, 好後悔無早D睇醫生

我本身就係想等佢自己好, 因為上次都係咁, 但真係太耐都未好